呢個妹妹玩Snapchat effect好得意！

( Show Blocked User - 維花奶 )

陪我玩啊

屌你老母

好好笑咩？

屌

屌你啦又嚟

大哥哥...

哦呢盞。。。

極度不安

好好玩咩

歐...尼...醬............

大笑左出聲

Nice 樓主 其他人唔識欣賞

唔係幾明

艾麗莎呢?!!!
做咩用泥COM住爸爸啊 佢仲要番工

好好玩？ 屌你老母

好撚好笑呀屌你老母

負評不解釋

口德撚準備進場

其實你地反應會唔會太overdose，
反應重大過killerjoe咁

唔係眾人階醉獨醒mode，
我小學睇03版到後段FA都唔會下下同屌屌聲，雖然段劇情真係好震撼，但反應唔洗大到咁啊?

皆*

童年陰影

艾麗莎都係有啲唔開心 但係大哥哥真係童年陰影 次次見鋼鍊都飛咗嗰集

口德-100

分唔到認真定假膠

宜家唔係動畫劇情都有道德禁忌唔講得笑啊嘛

幾好笑

我真係屌你老母

咁都好屌 成班小學雞睇動漫睇上腦

唔係道德禁忌
而係觸動到好多人既童年陰影

報驚

哥哥

屌你老母 真係會發噩夢架仆街

樓主不知幾有創意，你地block乜柒

連登真係好多弱智細蚊仔上
睇動畫睇到咁上心

第一次寧願見到欣宜

呢樣真 d毒撚真係好撚噁心

真心覺得幾有創意

講好咗唔再提

有創意
有無多d佢既meme圖？

我覺得係你地真心左

有咩問題

又幾貼題

愛德....愛德華
陪我玩 陪.....我玩...

agger

又勾起傷心回憶

做咩喎你

我都以為係欣宜，因為好多負皮